公平咩？女性首季收入增$800 男性無增長

涵蓋今年1至3月勞動人口、就業、失業及就業不足等統計數字的《綜合住戶統計調查按季統計報告》出爐。結果顯示，今年第一季的女性每月就業收入中位數比去年同期升800港元至12,800港元，但同期男士每月就業收入中位數卻原封不動，維持在1.8萬港元。而整體每月就業收入中位數無論是否計算農曆年花紅，則維持1.5萬港元，與上一季及去年第一季相同。

今年首季香港就業人數逾382萬人，比去年第4季增加約3萬人，比去年同期亦升近4萬人，而就業不足率則比上季微跌0.3個百分點。月入方面，女性每月就業收入中位數包括花紅及不包括花紅分別為12,800港元及12,400港元，比去年首季分別增加800港元及400港元。

1q價錢

計左ptgf?

佢有個西，你冇個西，公平喎

點解冇女權出黎講下咁唔公平

Ptgf 加入左計gdp

而整體每月就業收入中位數無論是否計算農曆年花紅，則維持1.5萬港元，與上一季及去年第一季相同。

GDP爆升4% 通脹率2%

人工冇加過

如果計埋點只加$800

女權撚: 能力問題

計埋ptgf未先，一個客都3千